分左手5日啦，我仲當緊你只係同我講笑

點解要揀係蠢人節先分手
原本我只係諗住蠢人節
同你玩下，話對你再無感覺
睇下你咩反應
但你竟然真係對我再無感覺

你肯番黎我身邊
我唔會再咁講了

幼稚，好玩唔玩

on99

on9

唉 點做好

抵死 你估咩都可以拎黎講笑？ 下次拍拖咪再咁戇鳩

又扮有女

抵撚死